興民邨fake news

都唔算係 Fake 嘅, 搵到真相而已

區諾軒議員到場了解後，證實興民邨民富樓的案件屬非法禁錮事件，與衝擊立法會無關。

區諾軒議員